台灣漢光演習直升機墜毀 兩名官兵送院不治

在台灣，一架參與漢光演習的直升機墜毀，兩名官兵送院不治。

軍方指，涉事的OH-58D戰搜直升機，執行漢光演習操演後，大約下午3時30分，返回新竹空軍基地時硬著陸及起火，兩名官兵送院搶救，其後不治。航空特戰指揮部已成立專案小組，調查事故原因，並要求各類直升機暫停任務派遣。台灣傳媒報道，同機型直升機已在兩年內，第三度發生意外。

台灣D軍隊硬係比人一種業餘既感覺....

OH-58D「奇奧瓦戰士」戰搜直升機，是我國在1991年8月「陸鵬專案」軍購的項目之一

妥善率一直唔好

佢地後勤係好有問題

sad

😔😔
中共D軍隊硬係比人一種 淨係識摺被既感覺...

佢地就話係為左避下面民居先唔立即迫降

台灣軍演直升機墜毀正副機師殉職 疑引擎轉速過慢

在台灣，一架參與漢光演習的軍方直升機意外墜毀，正副機師殉職。

軍方表示，涉事的OH-58D戰搜直升機，演習後返回新竹空軍基地，大約下午3時30分，準備起飛回到龍潭基地，但在起飛不久硬著陸及起火。

軍方初步懷疑直升機起飛後引擎轉速過慢，機師採取標準迫降程序，但最終墜毀，兩人送院搶救，其後不治。軍方成立專案小組調查原因，要求同款直升機停飛。台灣傳媒報道，同機型直升機已在兩年內，第三度發生意外。

蔡英文總統在社交網站發文表示哀悼，已經指示當局全力協助殉職官兵的家屬，並期望軍方繼續堅守崗位。

海軍鬥水兵

1949年, 國民黨軍有晒美帝裝備, 都可以輸

引擎轉速過慢

美軍教吓佢啦，咁點保護自己呀

N年前一個台灣參過軍既講，次次新聞話同大陸要打仗，但係做哨兵既會同對岸既哨兵day hi 揮手玩下膠。

AH-64 COCKPIT比條女隨隨便便入去

韓國播K POP啦

撚夠打咩
根本支那打繁體支那 單挑一定比人打柒
繁體支那自己都知最後都係靠美帝架啦
玩下膠仲好 佢地投完降之後美帝自然會派兵打
對於劣等華人來講 死外人好過死自己啦

係西安事變先冇剿滅共匪
加上人地國民黨就抗日 共匪就乘機霸地盤 加上支那人信共匪個套大鑊飯 其實共匪崛起都叫食正天時地利人和 我覺得非戰之罪啦

台灣軍紀好差

呢D係軟件, 民族性問題

差劣軍紀問題存在咗40年都無法解決

日本、星加坡就真係精銳

香港之前解放軍單野最後點

爭氣D啦台仔

Do not grab

蔣介石個秘書都係共諜，想唔輸都難

其實台灣咩都是鳩但特別係legal system奇案特別多

RIP

7月份漢光演習陸戰隊先反船遇溺昏迷2個
點打啊

無進一步消息。但可以肯定支軍軍紀都弱，執完殘骸都可以遺留支那牌子水樽及飛行手冊殘頁。